JR埼京線現集團痴漢女胸及下半身被群男摸20分鐘

被害的20多歲女子向浦和署表示，她在車廂內被複數男性圍住，胸部及下半身被摸了約20分鐘。快要靠站前，有男乘客察覺異狀，朝癡漢們大吼：「你們在幹嘛？」一群人趕緊在武藏浦和站下車，其中一人更跳下月台，往中浦和站方向逃跑。其他同夥趁機逃出車站。受到這起事件的影響，埼京線有6列電車誤點約18分鐘，近4500人受到影響。浦和署表示，跳下月台的男子約20~30多歲，身高約175公分，瘦型體格，犯案時身穿深藍色的Polo衫、寬鬆長褲。警方正依強制猥褻罪、違反鐵道營業法等罪名，追查男子的身分下落。

嘩，可能成條裙都是......

原來av係真
D女真係會唔出聲

目標點選擇？

今次是前後左右圍住

最後得男乘客有得食

求番號

留名

朝日新聞報導。

仲想問av做乜唔放入成人台
點知真

條女咩名

遥めぐみ

自 音羽レオン先岩

正
Otowa Reon

有無碼

藍色背心

D女係真係會唔出聲，日本個社會好有問題。

日本dJR真係迫到仆街
成日同d OL學生迫既時候 真係幾enjoy

JR埼京線

落咗妝豬到你寧願搵香港偽娘

Asian girls are easy

痴漢問題又係好難搞，如果你係冤枉俾人捉到基本上入硬罪

求加速

毒撚真係好撚恐怖

日本做女人好危險

埼京線 +1分

男人都好危險其實
只要俾女屈你係痴漢,就基本上無得翻生咁就一世

聽講9成入罪？

講中文。。。強國男人

連登仔今次見日本妹就唔屌人衣著

圖都冇 點屌

頭幾輪報導夠未講啲受害港女著乜啦
咪又係咁嗌人臭雞

av lm

好人好姐點會咁易比人屈痴漢
入罪率咁高，係因為比人捉既好多係真痴漢

因為連登仔最憎港女+崇日

有無seed

胸部及下半身被摸了約20分鐘

事實日本係多痴線態佬喎

原來真係唔敢出聲

日本好似係要自己證明自己冇做先會冇罪

連登>公海>連登

發神經

有無聽過痴漢冤罪保險?
就係因為好多人俾人屈過,同埋一屈基本上食硬先會有依樣野

儘管如此我沒做過
慘得黎好寫實

呢個堅

日本與我國之「起訴法定主義」不同，乃採「起訴便宜主義」，依該國刑事訴訟法（以下稱刑訴法，本文若未特別註明，均指日本刑事訴訟法）第248條：「審酌犯人之性格、年齡、境遇、犯罪之輕重、犯罪情狀及犯後情形後，認無訴追必要者，得不提起公訴」，此又稱「起訴猶豫」，且其裁量範圍極廣，並無罪名或如我國緩起訴制度有法定刑度之限制，加上該國公訴權由檢察官獨占（刑訴法第247條），故檢察官之個案決定權限可謂極大。

日本係入硬你罪先會告你

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

裝多啲cctv令到成個車箱無死角唔會好啲咩？雖然費用會極高，但係我覺得有必要

係真唔係呀？

lm

咁撚多新會員 屌你老母

無圖唔好跟車咁貼

如果摸到出水，咁告唔告

埼京線痴漢問題猖獗都出晒名嫁啦

同你比肥婆夾硬搞到扯一樣

興奮同性興奮係兩回事喎

其實俾人屈點攪？
買個保險就係保d乜

Lm wait J

埼京線係咪即係山手線?

CLS

係咪即係幾條線既合體?

拍緊AV咋
20分鐘都冇人出聲

jed thanks

...
山手貨物線 =/= 山手線 (運行系統路線)
京濱東北線: 東北本線-東海道本線-根岸線
琦京線: 川越線-琦京線(東北本線平行線)-赤羽線-山手貨物線-臨海線